轉名成交都當係真成交，其實Apple同股榮係咪好想做低果樓市？

已經見到幾次，果D成交係轉名成交，一定壓低個價交少D稅，全香港報紙係得Apple大字標題話係破底成交，其實Apple同股榮係咪好想做低果樓市？
而家Apple好似FB化，D新聞只為點擊率，都唔理事實，誤導讀者，可悲。。。

你點知一定係轉名性交？

升市果陣又係咁，有D盤有車位，或者係公司名，一定賣貴D，又唔理又話係破頂成交，咁樣好容易誤導人做錯決定，希望D 編輯做下野，做報紙唔好當寫FB。你咁寫，報紙根本無需要存在。

抵佢就執 成日做假新聞

佢只係報道事實（定係以後要查晒 3代先准完美報道？）
而你要佢 過濾新聞（邊d 計，邊d 唔計，你話事？）

你識做傳媒？

AA?

咁清楚既，一般人好少逐單留意係咪轉名性交
有無數據？

但係又話有睇過樓,又過放盤幾個月連減幾口價咁嘅,轉名成交原來都要先經代理放盤幾個月等稅局唔好懷疑!

OP自爆

做傳媒就係講啲毒者啱聽嘅嘢

落地產鋪問 好多盤仲係硬過硬屎 成交少就易做文章

蘋果無論劈價成交定係升價成交都有報架喎
你想蘋果只報升價成交?

講真，平民只會接觸到好多好表面的野
只有業內搵食既人先會做咁多research

業內人咪業內人囉，使唔使報警呀？ 其實畀廿蚊去查策網果度會睇到，有時我見我同屋苑賣得平，都會去查下係咪拆名盤。

無錯，好正常
都係一單起兩單止同你利益相關，邊有人咁得閒日日查咁無聊

有D大屋苑，都係4大行做哂9成以上既成交，咁可以睇返4大行既網有無做果單deal，如果無，但個成交價又特別低，就有機會係轉名，但最後都係要問相熟AA 先可以100% confirm。
以上都係AA教，我係有留意開幾個大型屋苑想買，所以知道。大家買賣之前，要自己check清楚，唔好信哂報紙既野，有部份報導係唔正確。

On9

屌 完全無證無據食撚屎啦你
聖誕9Up
你比到stat 呢3個月幾多宗係轉名，幾多宗係真成交

跌個少少 怕條毛咩 香港樓市只升不跌
而家調整 理得佢

轉名都綁3年一樣要比稅
有咩理由要特登轉名用咁大cost?

收皮啦aa
我自己搵律師做過轉名係中原都冇紀錄喎